毒果話咁快出稿幫拜登洗白

隻白皮豬係阿拉斯加主場俾人散到蠟蠟拎之餘 重要幫佢講好說話 話支那人發爛渣只係做俾牆國人睇
隻白皮豬連還擊都唔夠膽

Trump 個時劉鶴入白宮面聖成隻死狗咁

敢鬧普京唔敢鬧雜種楊潔箎

毒果之後有冇報過獵人拜登玩幻幻D新聞